五规则过滤器
五规则过滤器是用来对试剂进行初步挑选，使得理论能生成的化合物大致符合成药五规则。
具体用法如下：
第一步（准备工作）：
1.1，	将所用到的试剂文件，放到程序所在的目录。
1.2，	依次写入所用到的分子骨架的相关五个性质，命名为 XX_scaffold.txt.
(写入顺序：分子量，logP，旋转键数目，氢键受体，氢键给体)
1.3，	依次写入五规则的阈值，命名为XX_rules.txt。写入顺序同骨架性质文件。
第二步（输入每维所用试剂类型）：
命令为：./Prepare
根据提示输入各维试剂信息即可，多个试剂之间用逗号隔开。
第三步（生成index文件）：
命令为：genIndex
第四步（计算五规则信息，挑选出符合要求的试剂）：
命令为：./ROF
最后生产的文件在同目录一下的result文件夹内。
第五步（查看分子量分布）：
切换到result文件夹，执行如下命令：
命令为：./weights_csv  scaffold_weight   molWt_cutoff
     molWt_cutoff 为所需卡的分子量阈值，scaffold_weight为分子骨架分子量
最后输出低于所给定阈值的一个百分比。
